喺街見到d人打字用手寫劣下劣下就想笑

咁撚大個人字都唔識打

有咩理由

劣下劣下咁囉

阿姐

有咩理由唔識打字